銀髮遊行完去左太古廣場

係咁讚同多謝pp d職員

推

有片

西裝員工幾好禮貌

老友記好可愛

硬係覺得pp啲員工特別高質

太古職員開心到

新城市嗰班俾人屌到喊

Btw 記念梁烈士個位仲有人打理緊 pp好似任佢擺咁

今日遊行路線雖短，但路經太古廣場穿到金鐘廊天橋，放工時間人多，太古廣場多名保安大汗疊細汗在引路，大眾拍手歡呼搶着握手，齊高叫「多謝，太古！升職，加人工！」保安尷尬地笑笑，表示只是盡本份，希望保持低調。

反觀新城市

就算唔做公關show都贏新地九條街

英國野點都優質少少（可能真係得少少）

銀髮族大嗌加人工
保安笑話做份內事啫

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論